(緊急)我朋友話被姦嗰個女仔已經報咗警

屌你地班傻閪唔好係咩都信啦

連登已經夠多假膠，telegram 呢啲仲要check唔到你過往講過啲咩嘅app傳出嚟嘅消息仲好信

圖係可以改，錄音可以係假
咁冇圖冇錄音嘅文字
你仲會信?
會唔會咁戇鳩呀

得閒用下你個死人腦，唔好係有傳唔係有傳
思考嗰件事有幾真實先推俾人睇啦

仲有d傻西會信咩老母個朋友講
邊個再信就真係屌到你老母西反皮

示意圖:

香港人你地全球智商排名好高
咪撚再信fake news
動動腦，轉轉彎。我阿姨個朋友都識啦

五大訴求缺一不可
八月五我罷工
屌你老母林慧韡

推

個POST主已經講左唔係義載 係自己call uber
咁uber應該會有個個司機既資料

叫手足小心無問題 但唔好將兩件事扯埋一齊講

如果啲人有fc左就唔會亂傳

標題黨

d三毛仔夜晚出動就有班on9上當

咪等你認清咩係事實

push

7月3號既事 今日先突然間會瘋傳
成班不願面對
睇post就剩係識睇標題 睇完就屌幾句唔再follow
最後就傳下傳下變撚到奇奇怪怪

要提下d傻豬咪撚亂帶風向

所以咪叫啲人整合晒睇件事嘅真確性先傳
唔好係有傳唔係有傳

屌真係好撚啱

求撚其打段野就信周圍傳

同班冇腦藍絲有咩分別？

知你有心想幫人

但你亂鳩咁傳啲未證實既野唔通就幫緊人咩

仲要整到人心惶惶咁

我知大家都係出自好心
唔排除佢有三毛亂咁傳出嚟
但如果每人都用下個腦就唔會搞到訊息咁混亂

第5頁#112

唔該個班睇完有女仔坐義載俾人強姦標題既死返入去睇

你起咗個post底未？

條仆街個名（狗察落地獄）怪怪地，叫咩「狗察」（正路係叫「差狗」）喎？擺明想同「糾察」混淆視聽…

第一個開post既係

第二個開post既係
(blocked)
第三個開post既係